應該珍惜過程 還是結果？

如題
以前會覺得過程重要啲 但人大咗就發覺 冇人在意過程 所有人只會理結果

正評：結果
負評：過程

青春不怕玩命 只怕一早定性

why not both

結果點都好 但起碼過程你有努力過

享受過程，珍惜結果

寧願最後徒勞無功
也不選擇無動於衷

燭光中跟你敘舊 談笑風生之際

有啲事情
個結果會影響你點睇個過程

輸就睇過程
贏就睇結果

過程和結果

結果可以係更大事件嘅過程

心理學有講過
諗深一層發覺係真理

都啱ge
然後不斷編織所得既 就係名為“命運”既產物

有陣時結果唔好 就會否定自己嘅過程

最緊要攪掂，過程無謂深究